[開電視] 夠細奇則又幾好睇

岩岩係YouTube 睇到
又係李尚正同盧頌欣主持
咁撚細，放咁多櫃，啲野放係點記得
間房又要屈住入去訓

Btw,我覺得仲好睇過tvb個d，片中間位置幾好笑

O news is so...

4 大人住 169 呎 全屋 23 個櫃 客廳攤唔落 2 大篋 閣樓睡房無得企